而家啲廢青跑兩步就話頭暈

關我撚事

無食早餐呀